文科仔點提升競爭力好

學Vba /Excel/ Access

報 Pgde 做老師

做邊行先，你話做車，咪學德文有用，唔係既，無啦啦學多門外語做咩

學外語除非學到你英文咁嘅level ,如果唔係都冇咩用

我中學文科，之後入IVE讀IT, 再OU IT，而家是IT狗